8.24 觀塘有咩玩

如題

唔想9行 完事...

我會行完入機場
如果又圍警署太危險又成效不大
而且機場需求大量人手

可以講行動
唔好講玩